試過番過咩工最hea?

我先
圖書館

公屋保安

兒子

冇返過hea工

It9

坐公園成日扮有工返

藍店店員。

豪宅保安
全港最貴果棟
番8個鐘，每個保安有自己一間400呎既房有廁所
日日番去訓同做自己野
間房可以任你擺野 任你訓
不過就無得離開棟 building ，純粹賣時間

BMS

返圖書館係我細個嘅我的志願

b2b sales
但低人工,17k

土木工程師

私池老救
一日返十五個鐘 望住個池

圖書館

23k hea緊 返五日

收租佬

冇試過 但做狗一定hea

高登CEO

人工？

豐澤

返咩

ifc?

即係邊棟?

on9單車舖

郵差，我睇住佢由朝到晏無做過嘢，行行企企咁

我睇住佢成大半年都係咁

九龍站上蓋

地盤馬路吹BB

幾錢人工

圖書館
一日睇20集火影

有冇得坐著hea?

想即刻去in

有

房署合約工

係敗家仔

18 k
5days

干德道
1/ F單位都憶幾

已被雞

係咪誠哥屋企

私家allied health
每日做1個鐘野
其他時間hea住等
人工都唔錯
不過驚老左被炒

朝早係屋企hea半日
跟住返公司約同事食飯
飯後上網睇youtube

一個星期真正做野得幾個鐘

已走，不過宜家呢份都hea。

李氏電訊商嘅app promoter
喺某良心連鎖零食舖借位擺檔，
個project去到後期已經冇咩客要serve，
全日不斷喺舖頭買嘢食、買嘢飲，
仲試過用返工時間溫晒mid term

咁正8碼都18k,好心動

b2b sales真係好正 出去扮見客其實係返屋企

保安
真係冇野做 帶個人返工發下夢又一日

10幾人嘅蚊型公司
計埋飯鐘 一日返8個鐘
腦細出聲先有嘢做
半個鐘至一個鐘嘅工作量
如果唔係就可以齋坐一日玩電腦撳手機

遲到冇人理
返9點 9點3先返到 去開個大再食埋早餐就10點
開Netflix睇套電影就放飯
食到點半再恰一陣
跟手睇下YouTube就5點半準時走人

operator
不過要返shift